政府應該立例禁止非香港人落黎打針

咩針都唔好畀佢地打
又落黎搶疫苗
夠貨都唔應該畀啲人一車車咁黎打
咩子宮頸疫苗
乜乜叉叉都唔畀

要禁都係禁150先啦
結論係政府睬你都傻

香港政府眼中 大陸人係VIP 土生土長香港人只係二等公民